義遊分享區

有無人去過義工旅遊團？
參加過Bee volunteer既旅行團啊？
求意見～

Lau ming
我都想去

Join過Voltra
價錢貴 回應慢
同埋啲安排係勁遲（出發前一星期）先比到

報左黎緊8月頭泰國義教團～

我都睇過呢個page，價錢真係唔平